大家認唔認同呢個世界上有純友誼

我大半年前識左個新friend 機緣巧合之下snapchat左 之後就無停過 佢日日起身都會snapchat搵我 大家覺得咁樣係有意思定係純友誼？

有純友誼 放心

照下鏡咪知囉

男男？

男女

少D FF

越樣衰越純

女嘅話有機會係純友誼
男就多數有意思

冇
男男都冇

終於有啲正常啲既答案

你永遠無辦法證明純友誼唔存在

唔似純喎

呢種關係，其實唔多唔少都會有感覺
不過習慣咗做朋友，做情侶反而可能唔適合。
最後會慢慢變做「純友誼」

變日經